有冇人係係大學到冇朋友

中學果陣唔算人緣極佳 但都同唔少人玩得埋 都有熟既frd

問題係上到黎之後
上堂傾到幾句既hi-bye friend都係有
但落咗堂之後就唔會有人搵你 出街都冇人約 而yr1已經過咗了

都知其實人越大要學識自處 但有時見到其他人一個一個squad玩又幾開心 自己啲中同係U入面都識到唔少玩得埋既人 書院又可以識到一班人玩 ...住hall又係... 自己或多或少都會唔開心
有冇過來人可以講下你地係點面對？
同中同講又冇乜意思 唯有上黎呻一兩句

我同啲中同好多個都係咁
利申已畢業

每個人都是孤獨的

我

我呀

日日都係自己上堂,食飯,放學,溫書

我的朋友只會係交功課前一晚出現。

上到大學都離唔開中同圈子 到而家都未同大同一齊玩過

i know that feel bro

我都係咁 生存真係好痛苦

唔同人唔同命

有冇玩soc?

Me too

讀好d 書 ， 人勁功課高分就自然多fd。
大學多假frd , 自己做人唔好假就得。
好多人都係孤獨 只係係人面前扮social ,唔好俾人影響你。
最緊要知自己目標。

ching而家出咗黎做野 有冇話仲會因為咁唔開心

我冇

咁嘅情況

冇唔開心喎
過得好好，同啲中同繼續frd+出咗黎做嘢識多咗人自然又多咗朋友，都算唔錯

希望遲D會有CHING既心態咁..

講經咩

加油呀
大學嗰時我都好唔開心
過咗就冇嘢了

當你識唔到好close嘅friend時，其實唔緊要，都可能反映緊呢個時點你未必真正需要朋友。

上年都有玩下一啲soc既活動 感覺入面遇到既人都係玩緊果陣可以吹到幾句 過後又係hi-bye